★[返工返到失禁]的哥疑病發失禁 昏倒車旁

旺角海輝道8號近浪澄灣對出，今晨3時52分，一名姓李（48歲）的哥因駕駛期間疑不適，遂將車停於上址往美孚方向一巴士站旁，並通知早更司機到場取車，惟事主疑落車「鬆一鬆」時不支暈倒車旁；有途人發現，以為發生車禍，於是報警。

警方及救護員到場，發現事主失禁，救護員將他送院搶救，其後恢復知覺，但仍需即時接受手術。的哥的1女2男親友接報抵院了解。警方經調查後，事件不涉交通意外，列作有人暈倒處理。

職業司機工時長壓力大、食無定時、又經常捱夜、長期坐在狹小駕駛座上缺乏運動，容易血壓超標、高血糖、肥胖、運動不足等情況，患心臟病的風險及中風會較一般人高，故司機應定期驗身及注意健康

香港

TIA

咩係的哥 哥士的個fd

問oncc